{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "크라운 하버호텔 부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降です。 チェックアウトは12:00以前です。 ご両親と一緒のお子様も宿泊が可能で、寝具は人数に合わせてご用意いたします。 1人用寝具セットは1泊20,000ウォンで、1人用エキストラベッドは1泊30,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 朝食はお一人様18,000ウォンで、小人様は9,000ウォンです。 朝食は06:30から09:30までご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、歯磨き粉と歯ブラシは有料です。 付帯施設としては24時間ビジネスコーナー、フィットネスセンター、手荷物預かりサービス、24時間営業のフロント、有料ランドリーサービス、金海空港シャトルがあります。 すべての客室は禁煙です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただくことになります。 もしキャンセルをご希望の場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降です。チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ご両親と一緒のお子様も宿泊が可能です。寝具は人数に合わせてご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具やベッドをリクエストすることはできますか？",
            "answer": "はい、1人用寝具セットは1泊20,000ウォンで、1人用エキストラベッドは1泊30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は入室できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はお一人様18,000ウォンで、小人様は9,000ウォンです。06:30から09:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては24時間ビジネスコーナー、フィットネスセンター、手荷物預かりサービス、24時間営業のフロント、有料ランドリーサービス、金海空港シャトルがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払えばよいですか？",
            "answer": "追加料金は宿泊日に現地でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルをしたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "キャンセルをご希望の場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 422
    }
}